你地用啫喱酒精搓手液用得快唔快

定好襟用？
正常用 唔計慳住用

而家都冇缺貨，我樓下藥房同萬寧呢3日都有得賣
都係20-25蚊炸喎，慳黎把撚咩

藥房尋日賣Lifebouy 牌25蚊
今日賣一隻叫mega magic 沙地出產又係25蚊
萬寧就20蚊一枝，最多買3枝

一支細既用得快唔快

睇你點用囉
基本上你上㔤落車掂過扶手都要用一次
撳完電梯推完門你都要用， 自己買兩枝試下先， 有d人定唔到酒精會爛手

其實用量唔夠係咪同唔用冇分別